[Demo](https://anastasia-a-2020.github.io/Step-Project-Forkio/)

Склад учасників проекту: 
  Анастасія Александрова
  Тетяна Пономарьова:


Список використаних технологій: 
  HTML5;
  JS;
  scss;
  BEM;
  gulp;
  
Виконувані завдання:
  Тетяна Пономарьова:
    Зверстала шапку сайту з верхнім меню, включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана. 
    Зверстала секцію hero.
    Зверстала секцію People Are Talking About Fork.
  Анастасія Александрова:
    Зверстала блок Revolutionary Editor.
    Зверстала секцію Here is what you get.
    Зверстала секцію Fork Subscription Pricing. 